今日咁多人可以準時番工，證明3隧分流係多9餘

好多交通幹道其實都唔需要存在，因為對大家根本番工無影響